老細叫全部人星期一唔洗番工

老細: 唔理大家政治立場啦
有D事係要去做既
而且嗰日番工都可能唔方便
所以星期一唔洗番工喇

感動到喊左
香港人 我地唔只星期六日
星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一都要走出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老細好好

如果我公司都放人, 我願意下星期OT 幾分鐘

We connect

我地公司都係，休息一天唔做生意